點解我睇吹水台第10個thread之後已經成4十幾分鐘?係咪我setting有問題

但係按左入去係見到有新回覆,點解無自動update到? 希望無1999